香港人唔好灰！！！！！！

趁仲有一年時間重整旗鼓，

部署初選2.0？安排plan B、C、D...？

除左議會戰線外，做好其他抗爭

齊上齊落！

呢一年要美國出兵打核戰就真
if we burn you burn with us